[熱狗] 歷史上的熱狗

大家認為歷史上有冇人/組織可以比喻都熱狗ga 行為?

熱狗雖然反共, 但日日都狂屌泛民/自已友,周不時又清算自已友?

諗唔到歷史上有咩人會似熱狗